[扮工巴絲] 返工遲到如何不失霸氣之星期三

8:22 先扎醒##fatc ##fatc

一個月都唔知有冇5日係準時